五一黃金週活動推廣，快d做文宣

大家 airdrop左未？

本Channel為五一黃金週活動推廣公海，全屬義務性質，絕不人血。
請大家多多支持黃色經濟圈。

活動簡介

計劃大綱—黃金周支援黃店計劃

計劃大綱—騎劫✋☝️黃金週

光復香港 時代革命
香港人加油!